養心麵執左!!!!

大家繼續

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

大家繼續1823

但繼續注意 可能改名

罷食垃圾 人人有責
大家繼續堅持，罷食罷買紅藍底店鋪
愛護珍惜良心小店

呢個老細成日都轉名又開過
睇實佢

大家加油

咁多間突然結業
好可能係改名又開
個老世好古惑

抵啊
FB都見到有話轉名, 屌唔係有黑警藍絲撐咩, 使乜咁鬼崇啊
搵何君堯搞搞佢囉, 好似神戶食堂咁

正

好嘢！！
然後大家去添馬啦好嗎

唔好比佢停